#Управление на процеса по дипломиране

Условието на текущия проект е да се реализира система за управление на процеса по дипломиране.
Системата поддържа 3 роли – админ, администратор и студент.
Потребителят може да си направи регистрация или да влезе в профила си, ако вече има такъв.
Чрез системата се генерират различни списъци за студентите, които улесняват процеса по дипломиране.
От excel файл могат да се добавят записи на студенти към базата данни.
Има опция да се разгледат статистики на базата на създадените списъци.

Приложението се стартира чрез XAMPP, където се стартират HTTP сървър и MySQL база от данни.
Чрез phpMyAdmin могат да се създадат и редактират таблиците от базата с помощта на скриптa graduation_db.sql,
добавен в папката на проекта. За да се стартира успешно проекта, всичките файлове трявба да са в htdocs папката на XAMPP
и проектът се стартира в браузъра чрез localhost.